最長身是忙內子瑜 TWICE的實際身高順序

12日下午，Twice通過Naver Vlive公開了新曲《Dance The Night Away》封面的拍攝現場。

TWICE成員歡快地進行了拍攝。

沒有外貌上漏洞的TWICE的團體照也與眾不同。 TWICE展現了9位女神聚集時“無法超越”的外貌，令現場工作人員感嘆不已。

TWICE成員們在團體照中不穿高跟鞋也表現出了完美的比例。

成員們穿著拖鞋，按照身高順序展現了性感活潑的魅力。

在這個過程中，無意中公開了身高的順序，吸引了人們的視線。

最矮的成員是身高159cm的彩瑛，最高的成員是預想中的“忙內”子瑜。子瑜的身高是170cm。

子瑜之後是定延、Sana、娜璉、MOMO、Mina、志效、多賢。

和娜璉做愛很舒服

同邊個成員做愛先唔舒服

覺得俞定延越來越正，正常嗎？

正常，你見過定延長髮會更加發現佢好正

志效....對波太大搞到我好有壓迫感
好大壓力

我就係見到新mv出髮先覺佢靚

我都係

sana 太淫 一日要做十幾次 頂唔順

定延不嬲都靚 係你班友仔成日話佢男人婆

咪屈

娜璉對腳最正

希望keep住呢個造型唔好變返男人婆就真

真 試過

再每個減返5cm就係真實身高

青頭仔

明明短頭髮都好靚 點解係都要屈人係男人婆

我貧乳控...

西女人最正

不了！

識貨

成個傻西咁

成日唔正經 要好好咁教訓佢

係

閪面真係好正

睇黎班衰妹真係好等錢洗

邊撚度九個女神
除左mina momo真係靚
其他真係好撚一般 路人樣

多腎第一張

個背脊

MOMO都係路人樣 真係靚既得MINA

momo都叫靚

得日本line靚

長身

周子瑜個樣係靚,但副body勁柒,骨架又橫又厚,對腳本身好粗,比例又短

子瑜個盤骨位跌左落去咁

笑到我

右腳呢

一般啦屌

好想放條撚入去

thomas真係比人underrated
瘦左副偈正撚到 人間性器

樣同身材都係屈機

本身五官都唔甘係之前肥塊面太圓
一瘦左真係將d隊友比下去

前多幾秒嗰下側身佢個body shape

屌奶星

成班東莞雞

唉屌中曬 有一場同雪炫 hani一齊跳tell me
對比一下 身材比例完全輸曬

點解張相睇落子瑜隻腳仲短過佢前面個幾個

佢不嬲腳短

這麼醜的女s

屌你老味地震咁款

收嗲啦

i mean個鏡頭影到咁，咪咁敏感

想同MOMO做愛

彩瑛已經醜樣 仲要染個橙色頭整色整水
Sana真係好撚正

全隊都勁正

咪撚搞我志效啦

首新歌好難聽

身為女人都覺得SANA好正 又可愛又靚

家姐仲正

腳趾呀

屌你老母

Lm

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

呢位巴打咩事咁惡 係咪有咩誤會

有冇CHING有呢條片link
多賢着大露背 背心好sexy
搞到我扯扯地